Mbedu說:“我必須有一些技巧，比如在場景中眼睛向下移動，這樣當我睜開眼睛時，我只能以科拉的身份體驗所有的東西，否則Thuso就無法接受了。” 拍攝《地下鐵路》讓人精疲力竭。 但演員們明白我們所做的事情的重要性。 斯圖爾特·米勒，2021年5月13日，華盛頓郵報 
 另一些人則在承認敗選時更加沮喪，他們的票數比民調機構預測的要接近得多。 “今天,我們慶祝一下。 明天，我們工作|Nick Fouriezos | 2020年11月8日|Ozy 
 溼透的那個蹲在橋上，眼神憤怒而沮喪。 無論你做什麼都會有人死。 關於伊拉克不可能的選擇的一個小故事|Nathan Bradley Bethea | 2014年8月31日|DAILY BEAST 
 當他從被告席上被押下監獄時，他垂頭喪氣，就像任何一個被公開獻祭的人一樣。 岌岌可危的默多克:一個孤獨的記者如何揭露大亨的小報恐怖機器|克萊夫·歐文| 2014年8月25日|每日野獸 
 如果我們必須承認，當漫畫停止時，他們感到很生氣和沮喪。 丘吉爾今天之所以出名，僅僅是因為他的寫作能力|安東尼·帕萊塔| 2014年6月16日|每日野獸 
 他情緒低落，黨內一位資深成員用這些話安慰他。 特羅洛普案|大衛·弗拉姆| 2013年2月5日|每日野獸 
 儘管照片模糊不清，但《每日郵報》很快指出，這位明星看起來“很痛苦”、“情緒低落”。 《關於克魯斯和霍爾姆斯離婚的8個事實|Nina Strochlic | 2012年7月1日|DAILY BEAST 
 老人站在那裡，眼睛低垂，雙手交叉在胸前，一副謙卑的樣子。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 她的激動在他看來是顯而易見的，這使他困惑不解，就像她那垂下的目光一樣，她的目光通常是那麼大膽和傲慢。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 她像往常一樣臉色蒼白，眼睛低垂，走進了她母親叫她的房間。 更糟糕的是亞歷山大·蘭格·基蘭德 
 爐子裡的火已經燒得更低了，它那暗淡的光芒也沒有那麼無情地暴露出地板上的骯髒狀況。 塗料| Sax侯麥 
 亨利在那裡發現了她，大約快九點的時候，她很沮喪，很擔心，正在考慮是否上樓睡覺。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特